香港歷年嚴重意外 邊單印象最深刻

1996年11月20日
嘉利大廈大火 41人死亡
包括長沙灣消防隊長

1993年1月1日
蘭桂坊人踩人事件 21人死亡

2003年7月10日
汀九屯門公路巴士墜橋 21死

2008年5月1日
西貢南邊圍旅遊巴翻側 19死

2010年1月29日
馬頭圍道冧樓 4死

1997年1月25日
寶勒巷卡拉OK縱火案 17死

2015年12月18日
錦上路貨車衝燈撞小巴 5死

2018年2月10日
大埔公路巴士翻側 19死

一定係冧樓
到依家都仲有印象，聽到馬頭圍道呢四個字就會諗起「咦，冧樓條街喎」

係計香港就南丫島海難
計香港人就馬尼拉同埃及熱氣球

牛頭角迷你倉呢

南丫海難for sure

印象中呢單啱啱新年前年28

2009年1月23日
落馬洲的士車禍 6死
死者係的士司機及五位紮鐵工人

未出得晒
大家可以幫手post

2016年6月 九龍灣迷你倉四級火

黑警又話勇於面對危險，危險呢？

屯門公路跌巴士

販賣冰毒算唔算危險?

我覺得算，所以先要成team 一齊分工合作去做

巴士飛落街

汀九都幾深印象，雖然嗰時仲細。但係有個老師上上吓堂，講到喊。原來佢有朋友起嗰㗎車上面。

1997年7月1 日

NOW經緯線深度回顧

駁唔到

幾難想像到香港會無撚啦啦冧樓

巴士衝落山個單真係好深刻
個時仲細 記到依家

汀九同馬頭圍震撼

721先最撚恐怖，恐怖襲擊扮意外

poly對峙

咁真係好撚危險，賣得平左，分唔勻就仆街

當時嘅柳仔仲好青春